恆生信用卡用唔到payme？

係咁話唔支援我張卡 咩料啊

比返張卡人啦

銀聯?

黑色果隻enjoy恆生visa

無理由㗎🤔

恒生白金卡都得
enjoy基本上咪差唔多

搞掂了

垃圾會員

戇鳩仔

用左1-2年都冇問題 同一張